---
layout: page
title: Affiliasi
include_in_header: true
---
# [AFFILIASI:](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfCEHuhsYAs39LxJBAxbZuwW2LLoFpWJzwxvwyOYJHNk6fo2w/viewform?usp=pp_url) Mari bergabung dan saling berbagi daftar sekarang juga dengan [affiliator kami](http://adf.ly/13085395/).
<style type="text/css">.tg-sort-header::-moz-selection{background:0 0}.tg-sort-header::selection{background:0 0}.tg-sort-header{cursor:pointer}.tg-sort-header:after{content:'';float:right;margin-top:7px;border-width:0 5px 5px;border-style:solid;border-color:#404040 transparent;visibility:hidden}.tg-sort-header:hover:after{visibility:visible}.tg-sort-asc:after,.tg-sort-asc:hover:after,.tg-sort-desc:after{visibility:visible;opacity:.4}.tg-sort-desc:after{border-bottom:none;border-width:5px 5px 0}@media screen and (max-width: 767px) {.tg {width: auto !important;}.tg col {width: auto !important;}.tg-wrap {overflow-x: auto;-webkit-overflow-scrolling: touch;margin: auto 0px;}}</style><div class="tg-wrap"><table class="tg" id="tg-ZGk66" style="border-collapse: collapse; border-spacing: 0px; margin: 0px auto;"><tbody><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;">Lazada</td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;">Shopee</td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;">Blibli</td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;">Zilingo</td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;">JD.ID</td></tr><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/alfazza-fashions" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Alfazza Fashion</a><br /><img alt="Image" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/fd54784d861a68a7a0450f38e296d5b9.png_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /><br /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://shopee.co.id/selmicollection" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Selmi Collection</a><br /><img alt="selmicollection" height="80" src="https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYSdsj9Y_J7TI4uyhjykIWdjSAqNt07cFINw&amp;usqp=CAU" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.blibli.com/merchant/ayuni/AYI-70008" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Ayuni Fashion</a><br /><img alt="ayunifashion" height="80" src="https://www.static-src.com/wcsstore/Indraprastha/images/catalog/mlogo/AYI-70008-c3f15060-4679-4fbb-936a-6f90617d30b5.png" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://zilingotrade.id/id/storefront/SEL8151419184" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Alfazza Fashion</a><br /><img alt="alfazzafashion" height="80" src="https://img12.jd.id/zhipu/amZzL3Q3My8yNzIvMTEzODgxMzY4NjUvMzk3NDkvZjI5OWM2ZWQvNjEzYzUyNjBOZWRjMDk4NjM.png" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.jd.id/shop/Alfazza-Fashion_10097428.html" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Alfazza Fashion</a><br /><img alt="alfazzafashion" height="80" src="https://img12.jd.id/zhipu/amZzL3Q3My8yNzIvMTEzODgxMzY4NjUvMzk3NDkvZjI5OWM2ZWQvNjEzYzUyNjBOZWRjMDk4NjM.png" width="80" /></td></tr><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/raihan-fashion-store" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Raihan Fashion Store</a><br /><img alt="raihan-fashion-store" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/cfe2ae78b9b1ef178c3c485d51bd054b.jpeg_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /><br /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://shopee.co.id/srdfashionstore" rel="noopener noreferrer" target="_blank">SRD Fashion Store</a><br /><img alt="srdfashionstore" height="80" src="https://cf.shopee.co.id/file/5a927e05c205f51eb690b35f36024db7_tn" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.blibli.com/merchant/yamin-id/YAI-70015" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Yamin ID</a><br /><img alt="yamin-id" height="80" src="https://www.static-src.com/wcsstore/Indraprastha/images/catalog/mlogo/YAI-70015-f2548baf-6cd3-4c88-a635-e21dbab1ec60.jpeg" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"></td></tr><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/bdg102" rel="noopener noreferrer" target="_blank">BDG102</a><br /><img alt="bdg102" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/f9aab82dec75c9fe71af3e7282212aaa.png_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/shop/yamin-id" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Yamin ID</a><br /><img alt="yamin-id" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/f08ddccf4023f99b9fa913d1540e6c0d.jpeg_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td></tr><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/cod-fashion-store" rel="noopener noreferrer" target="_blank">COD Fashion Store</a><br /><img alt="cod-fashion-store" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/59170fc9e8f7b9c136e5e6bfd7c31587.jpeg_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /><br /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: inherit; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td></tr><tr><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; color: #0000ee; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; text-decoration: underline; vertical-align: top; word-break: normal;"><a href="https://www.lazada.co.id/bdg39" rel="noopener noreferrer" target="_blank">BDG39</a><br /><img alt="bdg39" height="80" src="https://id-test-11.slatic.net/shop/4b05524cc5e9b6358b3287eb595ac147.png_80x80q80.jpg_.webp" width="80" /></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td><td style="border-bottom-width: 1px; border-color: black; border-style: solid; border-top-width: 1px; border-width: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; overflow: hidden; padding: 10px 5px; text-align: center; vertical-align: top; word-break: normal;"></td></tr></tbody></table></div><script charset="utf-8">var TGSort=window.TGSort||function(n){"use strict";function r(n){return n?n.length:0}function t(n,t,e,o=0){for(e=r(n);o<e;++o)t(n[o],o)}function e(n){return n.split("").reverse().join("")}function o(n){var e=n[0];return t(n,function(n){for(;!n.startsWith(e);)e=e.substring(0,r(e)-1)}),r(e)}function u(n,r,e=[]){return t(n,function(n){r(n)&&e.push(n)}),e}var a=parseFloat;function i(n,r){return function(t){var e="";return t.replace(n,function(n,t,o){return e=t.replace(r,"")+"."+(o||"").substring(1)}),a(e)}}var s=i(/^(?:\s*)([+-]?(?:\d+)(?:,\d{3})*)(\.\d*)?$/g,/,/g),c=i(/^(?:\s*)([+-]?(?:\d+)(?:\.\d{3})*)(,\d*)?$/g,/\./g);function f(n){var t=a(n);return!isNaN(t)&&r(""+t)+1>=r(n)?t:NaN}function d(n){var e=[],o=n;return t([f,s,c],function(u){var a=[],i=[];t(n,function(n,r){r=u(n),a.push(r),r||i.push(n)}),r(i)<r(o)&&(o=i,e=a)}),r(u(o,function(n){return n==o[0]}))==r(o)?e:[]}function v(n){if("TABLE"==n.nodeName){for(var a=function(r){var e,o,u=[],a=[];return function n(r,e){e(r),t(r.childNodes,function(r){n(r,e)})}(n,function(n){"TR"==(o=n.nodeName)?(e=[],u.push(e),a.push(n)):"TD"!=o&&"TH"!=o||e.push(n)}),[u,a]}(),i=a[0],s=a[1],c=r(i),f=c>1&&r(i[0])<r(i[1])?1:0,v=f+1,p=i[f],h=r(p),l=[],g=[],N=[],m=v;m<c;++m){for(var T=0;T<h;++T){r(g)<h&&g.push([]);var C=i[m][T],L=C.textContent||C.innerText||"";g[T].push(L.trim())}N.push(m-v)}t(p,function(n,t){l[t]=0;var a=n.classList;a.add("tg-sort-header"),n.addEventListener("click",function(){var n=l[t];!function(){for(var n=0;n<h;++n){var r=p[n].classList;r.remove("tg-sort-asc"),r.remove("tg-sort-desc"),l[n]=0}}(),(n=1==n?-1:+!n)&&a.add(n>0?"tg-sort-asc":"tg-sort-desc"),l[t]=n;var i,f=g[t],m=function(r,t){return n*f[r].localeCompare(f[t])||n*(r-t)},T=function(n){var t=d(n);if(!r(t)){var u=o(n),a=o(n.map(e));t=d(n.map(function(n){return n.substring(u,r(n)-a)}))}return t}(f);(r(T)||r(T=r(u(i=f.map(Date.parse),isNaN))?[]:i))&&(m=function(r,t){var e=T[r],o=T[t],u=isNaN(e),a=isNaN(o);return u&&a?0:u?-n:a?n:e>o?n:e<o?-n:n*(r-t)});var C,L=N.slice();L.sort(m);for(var E=v;E<c;++E)(C=s[E].parentNode).removeChild(s[E]);for(E=v;E<c;++E)C.appendChild(s[v+L[E-v]])})})}}n.addEventListener("DOMContentLoaded",function(){for(var t=n.getElementsByClassName("tg"),e=0;e<r(t);++e)try{v(t[e])}catch(n){}})}(document)</script>
